抗爭？戰爭？定討伐？

香港已經冇得再輸
輸左就真係玩完

光復香港🇭🇰時代革命！

1

2

3